因政府基於安全及保安理由，要求會展於6月30日（星期日）關閉場地

原訂於6月28至30日，一連三日於會展舉行的「優質寵物用品展 2019」，因政府基於安全及保安理由，要求會展於6月30日（星期日）關閉場地。寵物展將提前於今日6月29日（星期六）晚上9時結束。原訂於6月30日（星期日）於會場舉辦的展覽及各項活動亦將取消。作為主辦機構的展覽集團，對有關決定感到非常無奈。

係Facebook 見到d人嬲到仆街

絲打唔好做傻事呀